中國球迷咒普波域治死

〔即時新聞／綜合報導〕火箭隊總管莫雷（Daryl Morey）發推特挺香港反送中，導致中國官、民對NBA強烈不滿。對此，馬刺名教練帕波維奇（Gregg Popovich）受訪時力挺NBA總裁席爾瓦（Adam Silver）的「言論自由」說。沒想到竟有大量中國在網路上留言「祝帕波維奇早日與他的妻子相聚」，而帕波維奇的愛妻已於去年4月過世。

支那人真係蠢撚過隻豬

所以唔做支那生意係好事

好啊好啊 搞得越大越好

繼續啦五毛 講多兩句 個貿易戰死多兩錢重

用支那standard 咒人死咪算"文明"
唔知係咪共產黨叫左佢地唔好講911

另類連儂牆 家家戶戶都知道

出師有名
美國佬依家咁樣既形勢基本上主流會係寧願唔要人民幣都要力保國家榮辱

成班生番真係垃圾人種黎

所以咪叫locust

洗曬腦嗰班小粉紅真係冇撚人性

我已經inbox左我刺

快周圍sd

咒下就死咩弱智

連登大把人咒人死啦

幫班弱智宣傳下啦

要考慮件事既context

波波

笑波衫未呀

我地咒人都係講笑
但支那狗真係內心惡毒

人地支持香港就叫人死

我地都係因為曼狗巴狗玩黑哨先咒
佢地無啦啦咒popo sir

pop